# Widget de Tiendas Registradas

Es un widget que depende del modulo del Marketplace de Webkul.

## Instalación

Descargar el codígo y pegarlo en el siguiente path adentro de la carpeta **AgriSellerWidget**: 
```bash 
app/code/Agriconecta/AgriSellerWidget/
```

